屌你老母, 已經冇人講tvb男神了, 你班連登仔有冇人性?

垃圾

係

香港人唔值得有tvb男神,

入icu先推post, 而家人呢?

跟本冇乜人識

日日都有人入icu

有乜好講

on撚9
後生靚仔明星
仲唔夠?

分唔到你係假膠定真心on9

好多所謂明星就算出到街你都唔會認得
更何況唔係死左，班港豬突然懷念人係唔會拎到光環，仲有人會理咩

who

咁咪你智商低囉

你老母比狗屌生左你咁你咪冇智商？

悉尼老鼠咩
又冇睇CCTVB又唔係gay
關心佢托佢條柒呀